黨衛軍至今發出逾350張限聚令告票 對比其他政府部門多出7倍

警方至今發出逾350張限聚令告票
01.05.2020 16:18

政府表示，截至零時，多個部門就限聚令巡查超過6.1萬次，警方共發出357張定額罰款告票，作出14宗檢控，及9000多次勸喻。

至於規管食肆的規例，各部門共巡查餐飲業務處所超過7.7萬次，作出59宗檢控及2900多次勸喻。而針對需停業的遊戲機中心及浴室等處所，並作出2宗檢控及63次勸喻。

咁係黑警濫告定其他部門失職

睇下有幾多張交再講

唔籌期邊有錢派

一個人都犯果啲根本亂黎

長毛一班人都夠10分1啦

黑狗同政府五五對分
爽撚到

9000多次勸喻有無作大呀？